【考古】有無人童年有睇過大話三國？

見人講起
嗰時未有YouTube呢啲短片集中頻道
Flash影片開始多，好似上線上地帶呢啲網睇到

細個覺得好好笑好好睇，因為低能又誇張，而且加現代元素入歷史
不過而家得返好少，廣東話嘅好似唔多
有無人有睇過

有 細個因為呢系列令我開始鍾意歷史

間showgood而家點

細細個成日睇

記得有條財神到

係 咁樣學歷史其實好有用
雖然佢跟演義多

好似05年執咗
佢好早已經想搞類似Netflix嘅睇片平台
不過行得太前

佢成日都好多人喺後面亂入

三英戰呂布鬥鬚長

無人睇過？

小兵的故事

日日俾曹操同張遼撚

以前會係新線上遊戲地帶睇

仲有一系列嘅大話三國學堂同大話三國世界盃

大話三國
阿貴
未有youtube前最鐘意睇

好像是廣州人制作的短片，廣東話有大陸feel

中一時係電腦室定美術室溫書時睇過

有都唔奇
公司係香港人開
但好似係想向中國發展

勁白痴
細個個陣笑死

邊個話關羽一定要刀㗎?

嚟啦喎 123 冤枉啊
123 冤枉啊 大人

佢仲有出online game，有好多對戰小遊戲